有時真係好想自己寵物第朝起身唔係度

好煩
邊度都唔去得
有時屋企冇人
又要係度睇實
最搞笑唔係自己養開
但又要跟尾
因為自己都係住係度
講真
睇得出佢都辛苦
就當完一場緣份
每晚祈求
佢第朝冇體温冇心跳
有時諗
自己以後一定唔會養寵物
或者生仔
真係好煩
其實真係唔知為乜
你養佢又煩
佢又俾人困住
有時諗
呢個真係人既共業黎
呢個世界
呢趟人生
或者寵物既一生
本身就係一座監獄
離開就得到解脫
所以點解自由咁可貴
可能就係因為
無論人定動物
都嚮往緊離開解脫個一日

希望冇盲目嘅人鬧你 人類摸寵物係人類開心 但係寵物被困住唔見得佢地開心

你講乜鳩